不知不覺跌入北京既國安法圈套

呢2個星期建制不斷放風透露關於國安法細節，泛民、各大傳媒、KOL、法律界...全部都一窩蜂討論呢D細節有幾離譜
唔係話要反國安法咩?
就算明知阻止唔到都要反，而唔係同班建制辯論細節呀，否則就等同於接受左國安法喇!

要攬炒

所以班人根本仲未訓撚醒

細節係點根本完全唔重要

聽到燥，明知對家都唔撚會聽仲要係度跪

「中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裡開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。」 -- 魯迅